貴神成日叫自己做神 係咪on9

睇到隔離枱寫奇案
入邊有三狼案
令我諗起一啲嘢

其實大家笑黃興貴之前
應該要知道一樣嘢
佢就係三狼案入面嘅孤兒
俾人殺老豆
老婆空難死
經歷過咁多嘢
大家係咪應該同情佢而唔係笑鳩佢

佢份人鳩
但係唔係咁多人受得起呢種經歷
比著依家呢幾代
大把人跳樓死

係咪勁到做神就未知
不過幾肯定佢呢種勇氣去接受現實，去努力生存係值得我哋尊敬

真...

其實...神都係人

之前喺荃廣戲院見過佢 同佢開場say完hi
完咗場都特登過嚟講多謝支持
雖然講波就鳩咗啲
但都係一個幾值得尊重嘅前輩